ive gpa3.8 想問下有無機會trans入八大

3個負皮來自gpa唔夠我高嘅i大同學

首先知唔知咩叫trans

ive唔係同八大一樣level嘅咩

eddy yim

trans同入都未識分

😂😂😅😅有咩分別

可以入埋ivy league

咁我自問無咁勁😅😅

問你阿sir最實質啦

點解唔得
3.5以上都走到啦
只要本身DSE英文有3就ok

最撚冇用就係問呀sir
呀sir一定話走唔到

Trans?
我諗你係講駁上去

你要講咩科
工程 Science 3.8 基本無問題
商科就難

商科嘅話3.5 tran LingU BU都得嘅

想問下ive點入
hku 牙醫

行入去
交錢

冇錢？過主啦

英文dse幾分 唔夠3就要考ielts
利申：果時3.5 去咗英國某間學校讀

夠入三大有餘

起碼哈佛

笑死